★自爆曾被非禮 區議員楊雪盈報警

「就上星期，我在小食店買外賣期間，就在店內被非禮。那是站在我背後的人，刻意『撞上』我，然後扮作不經意——多慣常的做法。」

她指事發之後，腦海中有剎那的空白，但當刻決定一定要追究到底，「茫然、不甘、無助、憤怒……可當刻也決定，要冷靜，我一定要報警，更要將此人繩之於法。」由於該小店無閉路電視，她甫出店就盡力記住對方五官，「原先他走在我後方尾隨我，可後來發現我回頭看他，他就躲在一大廈的樓下大堂，幾分鐘後又出來，往反方向走。我保持安全距離尾隨他，由於是放工放學時間，街上也算多人。」

她其後趁對方停下抽煙通電話的時候報警，並通知辦事處職員到場，「不久他走上了快餐店，我一直與警察保持通話，在約5-6分鐘左右的時間，警察到場搜集證據，並將他拘捕。」

無真人相我唔會評論住

老貓 u

游B十年後

廿年後

香港人撞到人一般會自然反應say sor

卅年後

第一張中伏

竟然敢非禮雪盈bb

老貓，係咪你做

腦魔搵到工未

就上星期，我在小食店買外賣期間

似巨乳做！上星期佢失踪幾日

未

唔比你地笑我雪盈BB

冇興趣+唔係變態

其實係你老友mad-cat

極懷疑係老貓做

老貓死毒撚，唔會夠膽咁做

個接龍笑死

楊雪盈

比你地班連登仔屌咪又係屌

我屌游b

係靚女 唔洗問

雪盈BB好靚

50年後呢

無証無據，你講乜都得啦

一定告唔入
浪費時間

Cls

老貓,自首可以輕判的
最多叫啲會員幫你寫求情信

香港地太多le d煩膠

講大家一齊j游b對腳

游b只會擔心呢d

收檔啦腦魔

有d似

呢個游b分身好老
應該游b星廢中

NO NOT ME